唔突發！金鐘大量慈母！

咁多警察去曬金鐘
咁今晚小妹番屋企會唔會比人非禮搶野

班差佬都on99 而家查袋就查到啫 聽朝返工罷工人潮 泉湧有如警犬老婆啲淫水 你查條撚咩